msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: ancientcc <zuoli@zowietek.cn>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "bowman1"
msgstr "弓兵"

msgid "bowman1 description"
msgstr "弓兵"

msgid "bowman2"
msgstr "熟练弓兵"

msgid "bowman2 description"
msgstr "熟练弓兵"

msgid "bowman3"
msgstr "弩兵"

msgid "bowman3 description"
msgstr "弩兵"

msgid "bowman4"
msgstr "熟练弩兵"

msgid "bowman4 description"
msgstr "熟练弩兵"

msgid "bowman5"
msgstr "连弩兵"

msgid "bowman5 description"
msgstr "连弩兵"

msgid "bowman6"
msgstr "二级连弩兵"

msgid "bowman6 description"
msgstr "二级连弩兵"

#
# catapult
#
msgid "catapult1"
msgstr "炮车"

msgid "catapult1 description"
msgstr "炮车"

msgid "catapult2"
msgstr "二级炮车"

msgid "catapult2 description"
msgstr "二级炮车"

msgid "catapult3"
msgstr "重炮车"

msgid "catapult3 description"
msgstr "重炮车"

msgid "catapult4"
msgstr "二级重炮车"

msgid "catapult4 description"
msgstr "二级重炮车"

msgid "catapult5"
msgstr "霹雳车"

msgid "catapult5 description"
msgstr "霹雳车"

msgid "catapult6"
msgstr "二级霹雳车"

msgid "catapult6 description"
msgstr "二级霹雳车"

msgid "footman1"
msgstr "步兵"

msgid "footman1 description"
msgstr "步兵"

msgid "footman2"
msgstr "二级步兵"

msgid "footman2 description"
msgstr "二级步兵"

msgid "footman3"
msgstr "重步兵"

msgid "footman3 description"
msgstr "重步兵"

msgid "footman4"
msgstr "二级重步兵"

msgid "footman4 description"
msgstr "二级重步兵"

msgid "footman5"
msgstr "近卫兵"

msgid "footman5 description"
msgstr "近卫兵"

msgid "footman6"
msgstr "二级近卫兵"

msgid "footman6 description"
msgstr "二级近卫兵"

msgid "horseman1"
msgstr "轻骑兵"

msgid "horseman1 description"
msgstr "轻骑兵"

msgid "horseman2"
msgstr "二级轻骑兵"

msgid "horseman2 description"
msgstr "二级轻骑兵"

msgid "horseman3"
msgstr "重骑兵"

msgid "horseman3 description"
msgstr "重骑兵"

msgid "horseman4"
msgstr "二级重骑兵"

msgid "horseman4 description"
msgstr "二级重骑兵"

msgid "horseman5"
msgstr "亲卫队"

msgid "horseman5 description"
msgstr "亲卫队"

msgid "horseman6"
msgstr "二级亲卫队"

msgid "horseman6 description"
msgstr "二级亲卫队"

#
# commander
#
msgid "commander1"
msgstr "校尉"

msgid "commander1 description"
msgstr "校尉"

msgid "commander2"
msgstr "都督"

msgid "commander2 description"
msgstr "都督"

msgid "commander3"
msgstr "英雄"

msgid "commander3 description"
msgstr "英雄"

msgid "commander4"
msgstr "群雄"

msgid "commander4 description"
msgstr "群雄"

msgid "commander5"
msgstr "诸侯"

msgid "commander5 description"
msgstr "诸侯"

msgid "commander6"
msgstr "霸王"

msgid "commander6 description"
msgstr "霸王"

#
# pikeman
#
msgid "pikeman1"
msgstr "枪兵"

msgid "pikeman1 description"
msgstr "枪兵"

msgid "pikeman2"
msgstr "二级枪兵"

msgid "pikeman2 description"
msgstr "二级枪兵"

msgid "pikeman3"
msgstr "长枪兵"

msgid "pikeman3 description"
msgstr "长枪兵"

msgid "pikeman4"
msgstr "二级长枪兵"

msgid "pikeman4 description"
msgstr "二级长枪兵"

msgid "pikeman5"
msgstr "重甲枪兵"

msgid "pikeman5 description"
msgstr "重甲枪兵"

msgid "pikeman6"
msgstr "二级重甲枪兵"

msgid "pikeman6 description"
msgstr "二级重甲枪兵"

#
# mage
#
msgid "mage1"
msgstr "文士"

msgid "mage1 description"
msgstr "文士"

msgid "whitemage2"
msgstr "风水士"

msgid "whitemage2 description"
msgstr "风水士"

msgid "whitemage3"
msgstr "二级风水士"

msgid "whitemage3 description"
msgstr "二级风水士"

msgid "whitemage4"
msgstr "方术士"

msgid "whitemage4 description"
msgstr "方术士"

msgid "whitemage5"
msgstr "二级方术士"

msgid "whitemage5 description"
msgstr "二级方术士"

msgid "whitemage6"
msgstr "仙术士"

msgid "whitemage6 description"
msgstr "仙术士"

msgid "redmage2"
msgstr "策士"

msgid "redmage2 description"
msgstr "策士"

msgid "redmage3"
msgstr "二级策士"

msgid "redmage3 description"
msgstr "二级策士"

msgid "redmage4"
msgstr "参谋"

msgid "redmage4 description"
msgstr "参谋"

msgid "redmage5"
msgstr "二级参谋"

msgid "redmage5 description"
msgstr "二级参谋"

msgid "redmage6"
msgstr "军师"

msgid "redmage6 description"
msgstr "军师"

msgid "ballet1"
msgstr "仕女"

msgid "ballet1 description"
msgstr "仕女"

msgid "ballet2"
msgstr "二级仕女"

msgid "ballet2 description"
msgstr "二级仕女"

msgid "ballet3"
msgstr "舞姬"

msgid "ballet3 description"
msgstr "舞姬"

msgid "ballet4"
msgstr "二级舞姬"

msgid "ballet4 description"
msgstr "二级舞姬"

msgid "ballet5"
msgstr "媚娘"

msgid "ballet5 description"
msgstr "媚娘"

msgid "ballet6"
msgstr "二级媚娘"

msgid "ballet6 description"
msgstr "二级媚娘"

msgid "boat0"
msgstr "舢板"

msgid "boat0 description"
msgstr "舢板"

msgid "boat1"
msgstr "蒙冲"

msgid "boat1 description"
msgstr "蒙冲"

msgid "boat2"
msgstr "二级蒙冲"

msgid "boat2 description"
msgstr "二级蒙冲"

msgid "boat3"
msgstr "斗舰"

msgid "boat3 description"
msgstr "斗舰"

msgid "boat4"
msgstr "二级斗舰"

msgid "boat4 description"
msgstr "二级斗舰"

msgid "boat5"
msgstr "楼船"

msgid "boat5 description"
msgstr "楼船"

msgid "boat6"
msgstr "二级楼船"

msgid "boat6 description"
msgstr "二级楼船"

#
# actor
#
msgid "stage player"
msgstr "演员"

msgid "stage player description"
msgstr "是指专职演出，或在表演艺术中扮演某个角色的人物。经常用在电影、电视、剧场、广播等媒体当中，另外对于为了见不得光目的在公众场合避实击虚、忽悠民众的一种人，也称之为演员。"

msgid "famous director"
msgstr "名导"

msgid "famous director description"
msgstr "演员"

msgid "white mage"
msgstr "白袍法师"

msgid "white mage description"
msgstr "有些法师，逐渐了解了周围的世界，了解了世人所忍受的痛苦与肮脏，他们无法说服自己远离尘世一心向学。这些男女放弃了法师的生涯，加入神职人员的行列，将他们的毕生所学奉献给公益事业。在接受神职后，他们常常环游世界，治疗他人的疾病和伤痛。虽然没有受过作战训练，但他们在对付魔法的或者非自然的事物时仍然是强大的盟友。"

#
# city
#
msgid "city1"
msgstr "一级城市"

msgid "city1 description"
msgstr "一级城市"

msgid "city2"
msgstr "二级城市"

msgid "city2 description"
msgstr "二级城市"

#
# city
#
msgid "city3"
msgstr "三级城市"

msgid "city3 description"
msgstr "三级城市"

#
# market
#
msgid "market1"
msgstr "集市"

msgid "market1 description"
msgstr "集市"

#
# market
#
msgid "market2"
msgstr "市场"

msgid "market2 description"
msgstr "市场"

#
# market
#
msgid "market3"
msgstr "大市场"

msgid "market3 description"
msgstr "大市场"

# actor
msgid "tower1"
msgstr "箭塔"

msgid "tower1 description"
msgstr "箭塔"

#
# wall
#
msgid "wall2"
msgstr "城墙"

msgid "wall2 description"
msgstr "城墙"

#
# keep
#
msgid "keep2"
msgstr "城楼"

msgid "keep2 description"
msgstr "城楼"

msgid "desert horseman4"
msgstr "车骑兵"

msgid "desert horseman4 description"
msgstr "车骑兵"

msgid "desert horseman5"
msgstr "羌骑兵"

msgid "desert horseman5 description"
msgstr "羌骑兵"

msgid "desert horseman6"
msgstr "西凉铁骑"

msgid "desert horseman6 description"
msgstr "西凉铁骑"

msgid "horse crossbowman4"
msgstr "弓骑兵"

msgid "horse crossbowman4 description"
msgstr "弓骑兵"

msgid "horse crossbowman5"
msgstr "弩骑兵"

msgid "horse crossbowman5 description"
msgstr "弩骑兵"

msgid "horse crossbowman6"
msgstr "白马义从"

msgid "horse crossbowman6 description"
msgstr "白马义从"

#
# character unit type: martial artist
#
msgid "martial artist2"
msgstr "义兵"

msgid "martial artist2 description"
msgstr "义兵"

msgid "martial artist3"
msgstr "拳师"

msgid "martial artist3 description"
msgstr "拳师"

msgid "martial artist4"
msgstr "二级拳师"

msgid "martial artist4 description"
msgstr "二级拳师"

msgid "martial artist5"
msgstr "武术家"

msgid "martial artist5 description"
msgstr "武术家"

msgid "martial artist6"
msgstr "二级武术家"

msgid "martial artist6 description"
msgstr "二级武术家"

msgid "zhuge bowman4"
msgstr "元戎弩"

msgid "zhuge bowman4 description"
msgstr "元戎弩"

msgid "zhuge bowman5"
msgstr "诸葛弩"

msgid "zhuge bowman5 description"
msgstr "诸葛弩"

msgid "zhuge bowman6"
msgstr "二级诸葛弩"

msgid "zhuge bowman6 description"
msgstr "二级诸葛弩"

msgid "vanguard bowman4"
msgstr "猛射手"

msgid "vanguard bowman4 description"
msgstr "猛射手"

msgid "vanguard bowman5"
msgstr "先登死士"

msgid "vanguard bowman5 description"
msgstr "先登死士"

msgid "vanguard bowman6"
msgstr "二级先登死士"

msgid "vanguard bowman6 description"
msgstr "二级先登死士"

msgid "powerdashers4"
msgstr "鬼刀兵"

msgid "powerdashers4 description"
msgstr "鬼刀兵"

msgid "powerdashers5"
msgstr "陷阵营"

msgid "powerdashers5 description"
msgstr "陷阵营"

msgid "powerdashers6"
msgstr "二级陷阵营"

msgid "powerdashers6 description"
msgstr "二级陷阵营"

msgid "qingzhou pikeman4"
msgstr "铁枪兵"

msgid "qingzhou pikeman4 description"
msgstr "铁枪兵"

msgid "qingzhou pikeman5"
msgstr "青州兵"

msgid "qingzhou pikeman5 description"
msgstr "青州兵"

msgid "qingzhou pikeman6"
msgstr "二级青州兵"

msgid "qingzhou pikeman6 description"
msgstr "二级青州兵"

#
# character unit type: wizard
#
msgid "wizard3"
msgstr "妖术士"

msgid "wizard3 description"
msgstr "妖术士"

msgid "wizard4"
msgstr "二级妖术士"

msgid "wizard4 description"
msgstr "二级妖术士"

msgid "wizard5"
msgstr "咒术士"

msgid "wizard5 description"
msgstr "咒术士"

msgid "wizard6"
msgstr "二级咒术士"

msgid "wizard6 description"
msgstr "二级咒术士"

msgid "adviser6"
msgstr "军师将军"

msgid "adviser6 description"
msgstr "军师将军"

msgid "tiger horseman4"
msgstr "斧骑兵"

msgid "tiger horseman4 description"
msgstr "斧骑兵"

msgid "tiger horseman5"
msgstr "重甲斧骑"

msgid "tiger horseman5 description"
msgstr "重甲斧骑"

msgid "tiger horseman6"
msgstr "虎豹骑"

msgid "tiger horseman6 description"
msgstr "虎豹骑"

msgid "rattan armour footman3"
msgstr "南蛮刀兵"

msgid "rattan armour footman3 description"
msgstr "南蛮刀兵"

msgid "rattan armour footman4"
msgstr "二级南蛮刀兵"

msgid "rattan armour footman4 description"
msgstr "二级南蛮刀兵"

msgid "rattan armour footman5"
msgstr "藤甲刀兵"

msgid "rattan armour footman5 description"
msgstr "藤甲刀兵"

msgid "rattan armour footman6"
msgstr "二级藤甲刀兵"

msgid "rattan armour footman6 description"
msgstr "二级藤甲刀兵"

msgid "rattan armour pikeman3"
msgstr "南蛮枪兵"

msgid "rattan armour pikeman3 description"
msgstr "南蛮枪兵"

msgid "rattan armour pikeman4"
msgstr "二级南蛮枪兵"

msgid "rattan armour pikeman4 description"
msgstr "二级南蛮枪兵"

msgid "rattan armour pikeman5"
msgstr "藤甲枪兵"

msgid "rattan armour pikeman5 description"
msgstr "藤甲枪兵"

msgid "rattan armour pikeman6"
msgstr "二级藤甲枪兵"

msgid "rattan armour pikeman6 description"
msgstr "二级藤甲枪兵"

msgid "rattan armour bowman3"
msgstr "南蛮弓兵"

msgid "rattan armour bowman3 description"
msgstr "南蛮弓兵"

msgid "rattan armour bowman4"
msgstr "二级南蛮弓兵"

msgid "rattan armour bowman4 description"
msgstr "二级南蛮弓兵"

msgid "rattan armour bowman5"
msgstr "藤甲弓兵"

msgid "rattan armour bowman5 description"
msgstr "藤甲弓兵"

msgid "rattan armour bowman6"
msgstr "二级藤甲弓兵"

msgid "rattan armour bowman6 description"
msgstr "二级藤甲弓兵"

msgid "rattan armour horseman3"
msgstr "南蛮骑兵"

msgid "rattan armour horseman3 description"
msgstr "南蛮骑兵"

msgid "rattan armour horseman4"
msgstr "二级南蛮骑兵"

msgid "rattan armour horseman4 description"
msgstr "南蛮骑兵"

msgid "rattan armour horseman5"
msgstr "藤甲骑兵"

msgid "rattan armour horseman5 description"
msgstr "藤甲骑兵"

msgid "rattan armour horseman6"
msgstr "二级藤甲骑兵"

msgid "rattan armour horseman6 description"
msgstr "二级藤甲骑兵"

msgid "rattan armour whitemage3"
msgstr "南蛮法师"

msgid "rattan armour whitemage3 description"
msgstr "南蛮法师"

msgid "rattan armour whitemage4"
msgstr "二级南蛮法师"

msgid "rattan armour whitemage4 description"
msgstr "二级南蛮法师"

msgid "rattan armour whitemage5"
msgstr "藤甲法师"

msgid "rattan armour whitemage5 description"
msgstr "藤甲法师"

msgid "rattan armour whitemage6"
msgstr "二级藤甲法师"

msgid "rattan armour whitemage6 description"
msgstr "二级藤甲法师"

#
# character unit type:war elephant
#
msgid "war elephant1"
msgstr "战象"

msgid "war elephant1 description"
msgstr "战象"

msgid "war elephant2"
msgstr "二级战象"

msgid "war elephant2 description"
msgstr "二级战象"

msgid "war elephant3"
msgstr "三级战象"

msgid "war elephant3 description"
msgstr "三级战象"

msgid "war elephant4"
msgstr "天神象"

msgid "war elephant4 description"
msgstr "天神象"

msgid "war elephant5"
msgstr "二级天神象"

msgid "war elephant5 description"
msgstr "二级天神象"

msgid "war elephant6"
msgstr "三级天神象"

msgid "war elephant6 description"
msgstr "三级天神象"

#
# character unit type: heroine
#
msgid "heroine4"
msgstr "江东巾帼"

msgid "heroine4 description"
msgstr "江东巾帼"

#
# character unit type: heroine
#
msgid "heroine5"
msgstr "江东女杰"

msgid "heroine5 description"
msgstr "江东女杰"

msgid "heroine6"
msgstr "二级江东女杰"

msgid "heroine6 description"
msgstr "二级江东女杰"

msgid "danyang assassin3"
msgstr "丹阳剑客"

msgid "danyang assassin3 description"
msgstr "丹阳剑客"

msgid "danyang assassin4"
msgstr "二级丹阳剑客"

msgid "danyang assassin4 description"
msgstr "二级丹阳剑客"

msgid "danyang assassin5"
msgstr "丹阳刺客"

msgid "danyang assassin5 description"
msgstr "丹阳刺客"

msgid "danyang assassin6"
msgstr "二级丹阳刺客"

msgid "danyang assassin6 description"
msgstr "二级丹阳刺客"

msgid "bingzhou horseman3"
msgstr "长刀骑兵"

msgid "bingzhou horseman3 description"
msgstr "长刀骑兵"

msgid "bingzhou horseman4"
msgstr "二级长刀骑兵"

msgid "bingzhou horseman4 description"
msgstr "二级长刀骑兵"

msgid "bingzhou horseman5"
msgstr "并州铁骑"

msgid "bingzhou horseman5 description"
msgstr "并州铁骑"

msgid "bingzhou horseman6"
msgstr "二级并州铁骑"

msgid "bingzhou horseman6 description"
msgstr "二级并州铁骑"

msgid "pelisse footman3"
msgstr "朴刀手"

msgid "pelisse footman3 description"
msgstr "朴刀手"

msgid "pelisse footman4"
msgstr "二级朴刀手"

msgid "pelisse footman4 description"
msgstr "二级朴刀手"

msgid "pelisse footman5"
msgstr "白眊兵"

msgid "pelisse footman5 description"
msgstr "白眊兵"

msgid "pelisse footman6"
msgstr "二级白眊兵"

msgid "pelisse footman6 description"
msgstr "二级白眊兵"

msgid "powder catapult4"
msgstr "火炮车"

msgid "powder catapult4 description"
msgstr "火炮车"

msgid "powder catapult5"
msgstr "轰天雷"

msgid "powder catapult5 description"
msgstr "轰天雷"

msgid "powder catapult6"
msgstr "二级轰天雷"

msgid "powder catapult6 description"
msgstr "二级轰天雷"

